連登文宣勁，傳單好有用

諗左幾日鋪頭8月5號開唔開，如果唔開用什麼字眼去表達，剛剛去到屋企樓下有人派文宣，頂，直接貼呢張攪掂！